有冇人未瞓

屌

冇 你都快啲瞓

咁你做咩

準備落街食早餐

諗住食咩

沙嗲牛麵+孖蛋多士+凍奶茶
成晚冇訓？

Yes
想瞓ga
我都鍾意沙嗲牛

我都生過
開冷氣較到最細就訓咗

風癩

打個丁先

勁慘
諗住睇中醫

唉 有 呢一兩個星期都係咁夜未訓

已戒

垃圾

為左女人

咩事ar

有咩好得過借酒消愁

內虛

做咩

聽歌

呢排太忙 忙到每次過晒訓覺時間 一冇嘢做既時候就已經訓唔返

暗戀緊個女同事，但同時我知道有人溝緊佢
佢地今晚個最後上線時間係一樣

冇食藥?
一想起就即刻啪兩粒就矛事

實好辛苦 r極都仲痕

作息時間最重要
要調節好

我都試過
後尾佢地一齊咗 但分了

咩藥
琴日先黎

屌 r仲痕得勁

做男人真係好攰，由其係拎得起放唔低

好想食 仲想食甜餐包

哎
後尾我諗通，又唔係得番佢一條女 仲有大把機會

612，721，831，101，1111

奶油朱

永不忘記

光復香港。時代革命

五大訴求。缺一不可
煲底之約。

你都早啲休息

小星星 閃呀閃

去藥房講風癩藥就有
我都係食個啲

多謝你

有冇復發過
幾錢左右